其實我覺得杜生根本係中晒陷阱

車厘龜其實一早估到杜生聽到佢同記者講未出糧會癲狗症發作

所以佢決定輕描淡寫同記者講炒作下，搏下曝光。

本身打住個算盤係，一黎佢又無指明道姓係邊個拖糧，二黎又真係三個月無出糧，兩個point 加埋本身大家都唔會一面倒屌7佢。

點知最精彩係杜生既愛將豪仔玩改文件，杜生仲要on9到信撚埋，連出2，3個post串柒柒踩到車厘龜一文不值。

點知炒撚晒車，車厘龜贏撚晒